睇直播嘅兄弟注意！！！！！！

唔好回應5毛任何野, 要以敏感詞[平反六四]回應
要溝通請以英文平反六四

推

平反六四

fb 需要你地

有淺黃深黃嘅中年 係fb認真戰鬥緊

立即支援

有啲中年叔叔姨姨認真討論緊

用天安門gif 回應

不斷打緊已經

ho ball

幫拖

尤其係有線

有線直播

有啲廢老唔屌唔得

有線係戰區

有線個fb

多謝你地

再戰